HKBN 1000mb 家用到期，求各路Sales報價

用緊1000mb HKBN家用寬頻
佢續約個plan好貴，想睇下轉會有咩優惠
或者有無hkbn sales做到平plan俾我
感謝！

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費,幫你計到最抵用